仲有炒股不理世事的Whatsapp Group 幫我推到佢出名

條group admin叫巨L，話經濟不關政治事，叫人唔好係group講政治野。(真係on9股評家先會講呢啲廢話)
仲有啲7頭，仲盲撐警犬個邊。
嬲得滯，唔知講咩好。
已經cap screen同埋遮咗義士電話號碼。
大家free的話就煩下班7頭同巨L，唔好打攪義士。
幫我推到佢出名同令班藍絲股評家生存唔到！

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。